2.1
Для того, чтобы добавить новое домашнее задание в новый репозиторий есть 2 пути:
1. Создаем новый репозиторий на GitLab, клонируем его на свой компьютер с помощью команды git clone
Далее добавляем новое домашнее задание в локальный репозиторий. Далее командой git add_. фиксируем изменения репозитория.
Коммандой git commit -m"" комментируем.
Слкдующий этап -  команда git push , котоая отправляет наше домашнее задание в репозиторий
2. Для создания нового репозитория используется команда git init в каталоге проекта на локальном компьютере
Далее пишем команду Git remote add origin https://gitlab.com/linapeep/hw2.1.git ( это ссылка на репозиторий в гитлаб)
Далее команда git add-. Следующий шак комманда git commit-m и последня команда git push (команда которая отправляет наш проект на удаленный репозиторий гитлаб)